skin head and buzz cut

有無髮型師解答其實有無分別？認真post

skin head 係無頭髮 光哂

buzz cut 係3mm

Buzz cut